【七月新番】魔王學院的不適任者～史上最強的魔王始祖，轉生就讀子孫們的學校～

儘管具備能毀滅人類、精靈，甚至是眾神的力量，暴虐魔王阿諾斯卻厭倦了永無止盡的鬥爭，夢想著和平的世界進行轉生。然而在兩千年後，轉生後的他所迎來的，卻是適應和平生活而變得過於弱小的子孫們，以及各種衰退至極的魔法。
阿諾斯雖然進入了把被認定是魔王轉生者的人召集起來「魔王學院」就讀，學院卻無法看出他的實力，使他被蓋上不適任者的烙印。在眾人都瞧不起他的環境裡，他將唯一親切對待自己的少女米夏納為部下，不適任者（魔王）在魔族的階級制度上邁向巔峰！

-STAFF-
總導演：大沼 心
導演：田村正文
副導演：湊 未來
人物設計：山吉一幸
劇本統籌：田中 仁
音效指導：納谷僚介
音樂：井内啓二
動畫製作：SILVER LINK.

-CAST-
阿諾斯・伏爾迪哥德 - アノス・ヴォルディゴード：鈴木達央
米夏・涅庫洛 - ミーシャ・ネクロン：楠木ともり
莎夏・涅庫洛 - サーシャ・ネクロン：夏吉ゆうこ

-官方網站-

lm

有大沼心湊未來就是好番

viu有買

又係呢啲打飛機片

放送情報

TOKYO MX 2020年7月4日より 毎週土曜日 23：30～

とちぎテレビ 2020年7月4日より 毎週土曜日 23：30～

群馬テレビ 2020年7月4日より 毎週土曜日 23：30～

BS11 2020年7月4日より 毎週土曜日 23：30～

読売テレビ 2020年7月6日より 毎週月曜日 25：59～

テレビ愛知 2020年7月5日より 毎週日曜日 26：05～

長崎文化放送 2020年7月21日より 毎週火曜日 25：54～

AT-X 2020年7月4日より 毎週土曜日 23：30～ リピート放送：毎週火曜日15：30／毎週金曜日7：30～
※週1話ずつ3回放送

※放送日時は編成の都合等により変更となる場合がございます。予めご了承ください。

配信情報

見放題サイト

dアニメストア 7月4日（土）より 毎週土曜23:30～ ※地上波同時

ABEMA 7月7日（火）より 毎週火曜23:30～

又係打飛機番
個男豬個樣幾似司波達也
但女豬冇深雪咁好j

每一季都一定會有嘅天四王番

出世一個月就入學院，跟著第一集就屌打一堆人究極打飛機

神作....

it 俠？

睇咗漫畫 呢套感覺都幾多伏筆

睇到好尷尬，但係又好吸引

阿 係四天王呀

真係睇到好尷尬

睇到好爽

好撚中二

Viu每季都會買一套4天王飛機片...

好事黎

淨係睇名已經知神作系列

這就是俗稱的，三秒定劣

三秒定律

fk

我哋之間都有三秒定律

達爺轉生左去異世界

神作

正到
七月霸權

4天皇番就是好

其實幾好睇

真

利申 小說黨

01 gif

太太

album:
tg ch:

終於有番睇

太太不如我地結婚

咁就要支持下

大佬，乜撚嘢不適任者，啲校長老師智障㗎？

人地毁天滅地，都可以話不適任者畀人歧視

想問個作者logic喺邊？定係之後會解釋？

漫畫個畫風型啲
tv整到成個76咁

我就係要打飛機

同一拳超人一樣，筆試failed

套野第一集飛左勁多劇情

老母仲靚過女主
豐崎愛生

老母係咁講咩「先出世一個月乜乜乜」 點解女主一啲反應都冇

其他人得幾百女主有十萬都唔似正常人啦

吐槽都冇 硬係覺得有啲奇怪

正牙

米夏

將件細佬變做喪屍...以為真係用來對付返阿哥咁攪鬼.....

大沼 心

第一次見飛機片第一集已經打到咁
唔知點解好有喜感 睇到笑

中二病到喊
魔王學院的中二病患者

未睇
神作?

記得睇漫畫嗰呀媽成日強調男主得1個月大

skip得太多搞到好好笑

大沼心加銀鍊等於best match

一睇完身心舒暢
果然四天王係不可或缺

呢個魔王勁過神
俾人殺,消滅肉體,根源都無埋都復活到,基本上就係超級爽番

最牛b的龍傲天

漫畫邊度有得睇

屌你老味帝王引擎

但係睇佢既攻擊力已經知超撚曬班啦

司波打野都有類似setting, 因為個測驗系統太廢

睇過下原作
精味重到頂唔順

一開波見到一睇就知係壞人既角色就想笑

不過漫畫d女畫等靚好多
動畫畫到個樣好差

永遠都係四天王番最多人留言
大家都口裏說不

豐崎愛生配媽媽真係世界第一

痴L線第一集就心跳殺人

咩係四天王番

爽番

濫題材飛機片 1拖2~4後宮番
曾經一季新番有4部皆重疊以上題材
因此得名

備註: 四天王番係有5套

ISUKA

動畫都ok丫
漫畫太蘿

15年冬番嘅4大天王8大道館係咪己經無人識
絕對雙刃 法夫納 新妹 聖劍使的禁咒詠唱 ISUCA AZ 艦娘 食屍鬼
當季真係套套神作

主角後宮除2姊妹外仲有冇其他

明白了 thx ching

嗰套我想起來了真係不得了

除咗首Ed 之外其他都不了

睇動畫都只係想放鬆下 尤其出咗嚟做嘢之後
呢啲四天王中二爽片其實幾正

我覺得小說幾好睇
唔鍾意咪唔好睇囉
女主咩身世我一開始睇小說都估唔到

呢啲攞嚟俾中二病毒撚ff同j囡囡嘅麥樂雞番就唔好要求咁高喇

套番落種族主義，貴族階級封建制度，加上評價給人標籤
諗落又唔係完全唔合理

雖然唔係異世界轉生 不過小妹都ok
後面好似幾複雜

今季同下季都平均有2部

冇睇過是但一套都唔可以話自己毒
尤其是新妹一定要睇BD版，如果唔係5成畫面都係

屌
跟住接著就係異世界番
真係好唔懷念嗰陣

睇到笑左
係咪失敗

雖然係幾中二
但起碼唔係扮豬食老虎個種套路
睇落幾爽 會繼續追

地下城去左邊

唔係電擊文庫
同埋地錯都唔係最強

四天王番

呢個組合 桐人唔入流wo

執陰

果青同re:0 未播姐
仲有套sao 要等桐狗起身先好睇 訓成季悶撚到

諗起落第
用我的最弱（最強）擊敗你的最強

輸幾條街

其實新妹唔差，AZ半季神作

支持黃viu

雖然為睇女
但係哂撚咁復活再殺真係幾好笑

睇20分鐘片, 笑足15分鐘

達爺仲勁過魔王

新妹泊埋落呢幾套度當然叫比較好 雖然係水軍鬥水兵
AZ得頭3集係神 其他不過不失啦 (除咗最尾一集)

講番呢套不適任者 我當劣等生咁睇 其實都唔差
不過依家覺得好似打雜魚咁 之後唔知會唔會多啲描寫比奸角

深雪No.1

呢套漫畫版畫風好好

我覺得達爺好睇d

遲下有後援會
應援團拯救世界

主角中二度爆燈都要苦戰

應援團全女班

7月終於有野睇
4天王

因為係扮唔知
因為種族歧視

諗起個季真係頂唔順，除左新妹攞嚟j，其餘真係睇唔入眼

我一向大大聲講自己最撚鐘意睇呢D打飛機動畫
手機俠咁鳩我都照殺

其實聖劍使真係好好笑，爛既程度

Same不過冇睇手機俠

爽番正

呢張嘢邊到嚟
係官方定咩

電擊文庫既宣傳活動黎叫人係twitter出post投票，之後抽獎

神作 霸權

呢套野勁
直接搵個boss黎打新手村

四天王

sliverlink喎
第1集d畫面好撚高汁喎

桐人憑咩

係都當麻先啦

呢套好正 爽到唔洗用腦

你既問題其實就係呢套野個重心來
主角係強無敵，完全無腦輾壓
但係咁樣就會係普通既純爽片，所以成套野個重心就係尋找點解會俾人話係不適任者，同埋之後會發生既奇怪事情既原因

順便補句，上面果啲加密左既劇透就係個原因，所以你屎忽痕開來睇，知道左個謎團，套野就等同普通爽片

靜係睇過漫畫，感覺飛得好快

啱啱睇完第一集然後去左睇漫畫第一集
漫畫易入口好多喎睇漫畫打定個底先

爽到飛起，每一季點都要依啲打飛機番睇吓先過穩
四天王番果然好重要！

15年個陣未開始追新番黎睇
一套都未睇過
你上面講個七套係咪都係類似依套不適任者既爽片黎
有d想睇

神作 一定要睇哂8套

睇左第一卷
係有小小反轉再反轉

係咪以後所有戰鬥男主都係定格

我覺得gate奇幻自衛隊都幾好睇，不過勁在唔係一個人，係軍隊

其實賤細佬俾阿哥殺左超過3秒，點復活?
係咪超3秒，就喪屍化之後可以無限正常復活?

三個髮型都一樣....興中間留長少少？

主角又係呢啲樣
加上個簡介，完全係魔法高校劣等生
真心無興趣

你只要記住，主角係魔王，講出來既規則/理論只限平凡人，而佢自己太勁可以無視

3秒定律係笑話黎
不過唔好笑

究竟要食依d設定到幾時d人先悶

我覺得落第騎士英雄譚好睇啲

爽番最緊要就係爽 其他唔重要

正宮係白毛?
唔想睇啲後宮太明顯嘅戲

天王番

後宮+gay番來

屌你劇透打格仔啦好無

人大左，係睇４天皇架啦，使諗咁多野咩，男主屈機，女主出水，就係咁唔使用腦

淨係見到呢度笑出黎

白毛呆呆地
幾正

未必㗎
毒撚事業感情兩失意
有時睇呢啲反而覺得自己係零

愈爛愈易入口
先多人買

又未至於要爛先多人買

動畫真係個畫面》人設〉故事

近年最出名例子：名作之壁，故事正常就得，最緊要人設作畫（同埋少有既輕小說爛尾）

留名打飛機

m額嘅人d陰係咁

手機俠係打飛機動畫之恥
性無能點打？

痴線
唉想睇返打工吧魔王大人嗰種
正宮明確感情線唔會流於表面
又唔驚結局企錯cp唔啱心水
雖然呢世都等唔到第二季

m記魔王自己暴走冇計

動畫黨 惠美派

根本司波達也黎
不過我照丁

落第騎士
劣等生
睇得好爽

提得落第騎士，點可以唔提學戰都市
（粉毛）

好耐都冇呢類睇, 得閒睇下又唔錯
如果好似幾年前咁, 一口氣出幾套一式一樣真係頂唔撚順

好笑過搞笑番

屌你老母 個節奏快過四天皇

呢套野好鳩
但衰在經費充足
眼見有唔少好劇本既動畫都死係無錢呢個問題上

落第騎士同學戰都市lee兩套又係四天王嘅經典例子，講緊係第一集個情節完全一鳩樣，連女主個設定都撞到應一應，又係公主，又係用火，又係紅髮

當然後期，落第騎士係無其他天王番咁套嘅路，劇情好睇好多，不過無下一季，反而學戰都市有

少數派，覺得學戰好睇啲
（啲女又好J 啲），又有加隈亞衣加持

學戰有第二季好合理
（Netflix 剛上架，可以重溫呀）

我覺得學戰幾好睇

劣等生完全唔明佢啲魔法點運作 總之就爽

小說 d 魔法設定解釋有成本書1/3 咁多。。。

學戰好似係一早講定分割播放
可唔可以算兩季

第一本小說已經頂唔順

劣等生這部作品，其實就是：
店員：“一共3000日元……10000日元！為什麼！”

客人：“不知道嗎？要說明一下的話就是結賬時收到比價格更高的紙幣時，店家必須準備好我'買'商品的價格和此商品本身價格的差額。用專門術語來說，就是'找零'。不過也可以理解，普通的高中生一般都會拿出1000日元或5000日元的紙幣，我突然拿出10000日元紙幣，你會震驚也是當然的……呼……”

店員：“嗚……我輸了……”
其他客1：“天才啊！”
其他客2：“好棒！”
這種內容來回用的感覺

呢兩套好似都話係後面劇情先好睇
尤其係學戰動畫黃毛都無乜點出過手

係咁而碌咗一次唔明算了

你已經領誤到精髓

覺得有d似好耐之前果套個男主入左驚，做魔王果套。
有冇人知果套小說結局係點呢？

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術？

學戰紅毛公主好正

尷尬
亞絲娜心諗桐人你做乜鳩 毒少陣 出到黎正正常常得唔得

歌姬
可惜動畫冇乜戲份

靚仔毒撚 最多嫌棄一陣 但靚仔就原諒忍下
樣衰毒撚 唔會識到亞絲娜

學戰套路番嚟 睇頭幾分鐘已經估到成集講乜
呢套嘢個重點就係唔知男主下一步點樣花式屌打對手 咁先係爽片精髓

LM

話說呢套咁嘅野都有第二季

唔明點解學戰會多fans

唔知睇左咩
啲女角無崩
總之會追

未完

小說好似爛尾

有咩？
套嘢好尻。。

Overlord?
異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術?
重來吧，魔王大人?

有太多套相似

有下年播
仲要第二間公司接
估唔到竟然會出

套野係睇女

係overload.
有冇人知點解男主入驚後，一有情緒波動就會打尿震令佢冷靜番嘅?
有結局未?

四天王之中呢套算高質

強制冷靜係不死族嘅被動技能
未，依家小說出到14卷，作者預17卷完

點解呢套垃圾會動畫化漫畫睇左陣頂唔順

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術都出二期

魔王大人打工吧仲會唔會出

但通常d漫畫設定自己係一個
隨處可見嘅高中生
個樣都係同桐人一尻樣

學戰白毛最正
又蘿莉又大波

你呢啲設定都唔止兩套啦 例如第1集會見到女主出浴比男主見到 / 男女主決鬥 / 火屬女主 / 扮廢男主
求其講都幾套四天王例子 不正經講師 最弱無敗 IS 百武裝戰記...

我都想佢出

排下隊先啦...
係出第二季都出 "魔王大人、RETRY！" 先啦

不正經好睇喎
雖然女得白貓同個教授正
但男主幾撚型 幾過癮
好少可男主成為覺得好睇嘅原因之一

個陣D人串套學戰垃圾
俾左兩期錢整垃圾
落第相對上好睇好多,不過後期都暴走...
至於刀劍,根本係ALO,GGO 悶到抽筋
無睇後期唔識評論, 係SAO算好睇
至於魔劣, 其實好悶,仲有一大堆不明覺厲既解說,其實又係睇一個人屈機
到最後,其實好多人鐘意睇一D 勁多抽筋根男主屈機,係到代入個男主到
所以加速世界永遠都係地底泥,永遠無二季

呢套真係零興

百武裝未睇過
其他果幾套動畫做得幾好，算高質野來，IS呢套更加算係經典野

劣等生啲解說設定係強行屈男主喺某啲方面廢 但其他能力屌打全宇宙

加速小說係越做越好，可惜動畫揀左段最悶既，仲要拖長來做，評價係差左
當然，LL都係重點

四天王番就好似公仔面 肚餓攞嚟快速充饑又幾好味 但“高質”就應該算唔上啦

我意思係四天王入面高質，四天王伏起上來個底線都真係好低

推LL出黎賣吓新人聲優賣吓CD，遲吓又出演唱會，仲好搵過整套輕改動畫

巨乳蘿莉邪道
蘿莉就係要身嬌體柔易推倒
俾對波佢做乜鳩

例子：我想起來了
屌啦媽我睇小說都勉強入到口，套動畫睇幾集就頂唔順

終於睇左
起碼男主都唔會扮豬食老虎
擺明老子就是這麼強

不正經男主唔入魔又真係廢喎
成套野就係睇男主點靠女人打交
不過女主角比其他女角搶哂戲份

成套野最正就係男主串班學生讀死書

係

好撚正

d畫又幾靚

老母應該幾好屌

用魔法嗰陣個身體好似笠咗個彩色condom咁

劇情嚟講OK的
有睇少少輕小說

認真我覺得落第 算好睇
動畫第8集同12集 真係好熱血

小說後期 雖然戰力暴走 但男主未算外掛 掛到GM咁 仲場場都傷哂
打鬥 都熱血 緊湊呀
雖然我睇到女主國家出事 之後就無睇 因為個排無更新就無再追

有Wiz咁嘅角色就正

係 一刀修羅打眼鏡個場對我嚟講係top 10戰鬥嚟

有對比下諗起上年套垃圾
成日話自己開掛但廢到仆街嗰條友
擺明車馬屈機+知自己屈機都睇得幾爽

記得上年套百戰同異世界超能魔術師 垃圾到....

呢套sliver link 做我覺得應該唔會差得去邊
至少怕痛幾好睇
轉生壞人大小姐就一般但唔會話係差
期待之後水準keep 到

睇完首播走去睇漫畫，發覺改咗好多野下

史萊姆咁，有場交係迷宮總部，主角邊6條友6個究極技，兩個神智核，3個獨特技，比兩個只借部分究極技能嘅人打到就收皮

心臟跳動殺人真係好老鑑

我覺得可以

最攪笑套野愛情線竟然係集中之後既男2度. 魔王大人童貞轉生

做戲姐
我就唔信果下刺得死萌王
暴露之後咪畀人虛返轉頭

認真，幕後黑手睇到一半已經估到係邊個
不過小說劇情ok的

睇到我打冷震

中二到痴線 心跳震人

唔係改,係飛

笑片角度黎睇一流

心跳殺人幾時睇都咁好笑

我都鍾意學戰個設定同人設
上面講學戰同落第第一集劇情一樣
我想講仲漏左套精靈使的劍舞
又係紅毛女主用火
主線又係打比賽
睇呢d番真係合埋眼淨聽聲都知做到邊part

我都鍾意科幻感重啲

前面個段差D頂唔順
好彩主角人設暫時幾好

我想起來了

講起輕改咩七君子, 有冇睇過重裝武器?
我覺得幾好睇

個時睇重裝武器係睇兩條仔做ON9野 唔係四天王個TYPE啦

好撚好睇，雖然係主角光環咗啲，肉身打機甲

第二集越來越痴線

金髮好撚正
但第二集直接嘴埋去
啲人話有陰謀？

姐姐知妹妹鐘意男主都搶閘
最尾莎夏果句睇黎係家族問題想去改變命運但係預咗會死
之後男主一定會出現救場 英雄救美 完美中二劇情

啲劇情快到

估第三卷完

啲劇情快啲到

快撚到
同埋明明家姐行緊入去突然間又企返喺門口係咪有bugs

動畫改到變咗做個中二病患者咁 明明本身男主係有料先會咁講

好似家姐講改變命運個度 明明漫畫男主角一路講一路示範點樣破壞 依家變咗做一個中二病係到嘴炮

Btw 見佢徒手攞起個城堡黎轉 我笑撚左出聲

今集劇情很撚到
都唔知可以講咩好
但睇到幾爽

佢依家咁既速度應該都好難唔係趕去第3卷

第一卷我睇漫畫
明明啲情節除咗時序照搬咁際
但可以完全冇氣氛 兩集我都當搞笑番睇

侮辱緊我智商

到頭來兩姊妹究竟有咩心結

依家2集做左一半1卷，快鳩到
我諗下集應該係

應該係用轉移去返門口姐

四天王就係要爽爽爽 總知有得爽就得

唔好理呢下，小說都係咁

小說初初都係當四天王咁睇但睇到後面發現幾高質下

劇情大綱ok 但啲戰鬥好尷尬
特別係男主上場就係小學雞無效你個無效 反彈再反彈咁

直情係搵個boss做主角sm番自己d卒
轉生番真係越來越度劇情

我都中想知

想早d知就自己睇漫畫/小說

唔知自己睇緊乜，但就係睇得好爽

桐狗最多係打機打上腦姐
達爺就無意中咁
呢套其實好認真咁推主線，但男豬做D野

完美演繹

駁吾刀

點解魔王成日自稱魔王，又講2000年轉生，實力又咁勁都冇人覺得佢係魔王？d人當佢9up?

不適任者咪當佢9up囉
同埋佢今集冇講到
我諗寫劇本果個以為觀眾睇得明，但推得太快整到D人唔明
皇族其實係睇唔起混血，你望下個老師反應

依套鳩得黎好笑

洗撚理佢講咩 睇得爽就搞掂

雖然講故唔好駁故 但係一個混血畫幾畫可以令到用咗二千年嘅魔法提升2倍都唔覺得有問題始終講唔通

btw 個魔法成場對戰冇出現過

佢skip左中間果part
跟住依家彈左句: 「那傢伙到底是誰，他不是不適任者嗎」就算

冇 見佢似魔劣個feel以為啲設定好難明 驚睇小話嗰啲唔明
點知暫時完全冇用腦嘅機會住

轉城堡真係好尻
屌份喺手指上面畫個魔法陣都好吖
直接轉碟咁轉

我以為係搞笑後宮番

利申動畫黨
咁快好翻啲心結似啊妹冇問家姐攞件衫嚟着嘅程度

4天王都要用腦是真心嗎？

設定係俾配角同其他角色用的，總之到最後主角永遠係“規格外”，“強無敵”，“自己就係設定”就冇錯啦

4天王就係要爽，屈機，用腦/設定根本冇需要。

因為我見魔劣啲角要用咩CAD嗰啲
雖然唔明都係照睇

達爺本來就唔使cad

02 gif

album:
channel:

轉城堡

哥哥大人嗰把Silver Horn咪就係CAD

達爺好似可以唔用cad開技
佢d cad係輔助

我仲以為睇完第一集抗性UP
點知睇第二集都係睇到好尷尬
係咪已經唔適合睇四天王

刀劍都唔算太四天王番⋯

其實我唔明第一集出完復活之後點解間學校D人仲以為男主係垃圾

好快會講,唔需要劇透

四天王番世界第一

第一集屈完個貴族機
第二集開頭老師同其他學生: 因為男主係不適任者所以佢係廢柴
到真係比男主屈機
老師同其他學生:

係，達爺開技唔需要CAD。所以先話佢同4天王番一樣都係“規格外”主角。

唔洗帶腦睇好爽

掉城堡睇小說都無笑得咁誇張,動畫真係完全將種中二表演左出黎,笑撚到癲

最腦無既作品係咪手機俠?應該冇得再腦無

家姐係咪BITCH黎 知道呀妹鐘意仲SOR睇4天王番睇得太認真

魔王有幾個老婆好合理

米夏 米夏 米夏

有冇睇過聖劍使同魔法戰爭

佢用分解同重組唔需要CAD
其他魔法佢自身用唔到
要用佢人工魔法領域黎放魔法

分解重組夠打天下
其他都係輔助

VIU D字幕慢一拍嘅屌